美斯係勁 但C朗對足球個份鬥心同熱誠一定係歷史第一

根本你做人有佢果份意智力已經做咩事都唔會差得去邊 最值得尊重既一個球員！

我總覺得牙朗是第一

球技都屌打美斯了
出牙朗一早歷史第一

埃及美斯呢

隻鬥牛梗都好有鬥心

認同嗎？